呢隻貓仔又sweet又苗條

明明成日見到呢隻色嘅貓都好撚肥